區選有幾個議席根基不穩

柴灣區不防用多少少蛇齋餅戰略，唔好陏陳真真，要留住佢拖民建聯後腿。

福建區要搵福建人加盟團隊

"白鴿" 光普比較近 "圓枱"，可以食住個勢撬佢牆腳。

鄉家派比較難搞，只能盡做。

聯合次要敵人 打擊主要敵人

Push

推推推推